在大流行初期，FDA採取了前所未有的措施，允許Legere’s等公司分發未經FDA授權的抗體檢測。《新冠病毒-19的魅力：一個自稱的重罪犯如何說服當選官員試圖幫助他從疫情中獲利》| Vianna Davila、Jeremy Schwartz和Lexi Churchill著| 2020年9月25日| ProPublica
環保組織還呼籲政府收緊2019年關於地表表現的規定，該規定明確允許蒸汽壓裂。加文·紐森州長說，加利福尼亞州正在打擊漏油事件。但我們的報告顯示，許多仍在流動|珍妮特·威爾遜：《沙漠太陽報》| 2020年9月24日|出版
孟菲斯火箭隊還提供了一種“量入為出”的結構，允許參賽者用在健身房或當地慈善機構的志願者時間來抵消正常的健身房費用。戶外公司如何支持其DEI承諾| Kai Lightner | 2020年9月23日|戶外在線
對於雄心勃勃的人來說，也可以在沙丘和附近的山上進行揹包旅行，但必須經過許可。我試圖攀登北美最大的沙丘——艾米莉·彭寧頓（Emily Pennington）——2020年9月22日（Out Online）
正如一位前員工所說，“他們是巨大的搖錢樹”，這使得網絡能夠降低支付給外部公司的成本。他想修復美國農村破碎的養老院。現在，納稅人可能要為7600萬美元買單|由Max Blau為《喬治亞州健康新聞》| 2020年9月22日|出版
本週，佛羅里達州成為第36個允許同性婚姻的州。傑布·布什看不見的反同性戀婚姻電子郵件|傑基·庫奇尼奇| 2015年1月9日|每日野獸
首先，他們允許保羅從任何一位潛在的候選人身上轉移注意力。蘭德·保羅的被動攻擊性拖網活動|奧利維亞·努齊| 2015年1月6日|每日野獸
相比之下，機槍可以讓飛行員攻擊距離友軍地面部隊不到300英尺的敵軍。美國新型隱形飛機要到2019年才能開火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
蓋上保鮮膜，讓棗子變軟，大約15分鐘。製作“咀嚼”卡拉·霍爾的粘性太妃糖布丁|卡拉·霍爾| 2014年12月28日|每日野獸
讓豆子完全冷卻，然後移到鋪有紙巾的盤子裡晾乾。製作卡拉霍爾香酥蔥綠豆砂鍋菜|卡拉霍爾| 2014年12月27日|每日野獸
我們認為，這種危險的平靜可能預示著暴風雨的來臨，我們不允許它使我們陷入安全之中。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
我不能相信一個善良的上帝會創造或容忍魔鬼，也不能相信他會允許魔鬼誘惑人。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
喬斯，我允許我們永遠不要看她。我有種開玩笑的感覺。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
雖然他非常愛兒子，但不允許他做任何會破壞他尊嚴的事。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
我從來沒有見過第二個霍斯他們像小貓一樣開玩笑；我承認他們養的是本·德雷弗爾寵物。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜